連登不定時股票推介

話說小弟近日研究左點樣去搵爆升股出嚟，將會不定時作出推介，大家有興趣嘅話可以參考下 ，或者當我係老母麵都得

負評嗰啲講下原因OK？

樓主有冇牌？上網咁樣叫人買某隻股票好似犯法

Sor, 帶返頭盔先。以上股票推介純屬個人意見，並不構成任何投資建議或推介。投資前請參考相關股票再作詳細考慮。

我買call put 唔好？

講下原因，睇到有咩財技動作/基本面利好，打手定真心都要俾d理據支持

一睇錯邊嘅話好大鑊，如果有人上星期買左700嘅熊仔或者put今日已經輸到扑街......

其實我嘅睇法係佢作為一隻細價股 係你預期回報咁低嘅情況下 call put 嘅性價比更高 同埋呢隻睇錯邊可以好大獲㗎

想知點解係10日?

微信女連登版丫 仲要唔扮女屌你屎忽

發神經,1星期10%升幅?
我玩第2隻一日都唔止10%啦
捕你呢隻捕成個星期

如果我真心要推你去死嘅話我實會叫你去買395

我唔敢買啲風險太高嘅，一陣間唔小心買左1825就好笑

理據弱左d,d仙股睇圖好on9，你試下從財技動作方面分析，供股送股之類

仙股根本冇圖捉

呢d 咁偏既股通常都係炒消息加財技，睇圖玩輸到賣屎弗都唔掂，想捉呢d爆上爆落一係就跟下d財演，一係就mon係d公告

番去微訊搵食啦 當連登係咩

隻股票名你都up唔出啦 仲話推介

樓主係莊?
呢D仙股無路捉架
個莊要升就升 要跌就跌

炒細價股嘅話你有邊隻up得出嗰名

唔係，所以睇圖同睇莊都好重要。同埋一定要設立止蝕位，守紀律

我真係要搵食都唔係度post啦，我又唔知你邊幾個買咗，推介完我都冇佣分啦

樓主咁玩有d危，
不過就睇下下星期你隻股表演如何

交易宗數 20

玩命

我去波台跟大蛇
撞中一注都百分七十以上啦
搵食過主啦

每個人投資方法唔同，賭波嘅話你一輸嘅話就馬上total loss。股票睇錯嘅話起碼都叫做有空間俾你認輸

你啲細價股仙股都叫有空間？

8 字頭

送錢俾二世祖屌女

我推返隻正常嘢（博反彈）：1171

咁鍾意買細價股點解唔買 261

創仔，IPO超額認購，散户分配多

保薦人及相關人士頭一星期出好多貨

就咁睇，業務唔獨特，貨源無歸邊，又唔集中，又無莊家手影，老行業賺錢能力唔高。什至乎連業務幻想空間都無。

成交少，有入無出

除非準備有併購，賣殼，注資，短期無咩好預期

買261嘅話一陣間整個10合1再1供10就好大鑊

細價股睇圖? 你係咪第一日炒股

你個名我好想食多粒

1171 送錢

巴打有情緒病?

送錢都冇人理

買你哋嘅神仙股啦

我注 option 應該賺

窮人後代自有窮苦病，食咗八年

8字頭仲要10%升幅就當贏
樓主返開邊間教會

冇人接你貨，止蝕 ？止條撚毛啊 ？

升 100% 你沽唔出都冇用

樓主 呢隻我撐你
但要坐下貨, 係咪一星期內會升, 我自己就懷疑的, 不過呢隻輸唔大就係真既

暫時跌緊 0.118
樓主買左未呀

成交額3.45萬
睇圖

樓主輸少當贏呀